求幫寫一封信去恒新攞返佢呃我嘅錢

息低到差唔多1厘，
紅利又攞唔足。

25年後都唔係真正唔駛交， 佢係扣我紅利。。。

供咗十一年先嚟 cut

傻仔先會供

張野都寫到明係利用積存紅利交保費
都寫到明係預期紅利
點比番你呀老細？

yrj

計錯， 攞唔足都應該會有3厘 IRR。

唔係講笑，呢一招好多人信，以為真係可以年年2%咁上，一見到25年條數咁大，以為好抵買，通常供左十年八年後先知瀨左野。

拎唔番 寫到流眼淚都冇用

唔會攞到佢一早戴哂頭盔
利申: 前痕身撚

都有3厘， 算喇。

痕生股東萬歲

月供恒生穩賺

不過係月供佢隻011股票
有你班友仔中計, 銀行賺到fat fat

同你一樣供緊，當細個買過教訓

算啦
保險產品來講都係咁上下
唔係痕身點搵錢（我成日都覺佢呃9我）
雖然話息低
佢都叫有個終身人壽比你？
同埋我就咁睇唔係供19年就斷咩

u 痕呀？ 拎錢？

個差額係保險度, 你笫一年死有五十萭賠比你，唔可以同普通儲蓄比較

好似我買落宏x百年保
宏x回報高好多喎

你攞返d錢， 個人壽就會冇

宏利其實差唔多，
係有d要你供一世， 睇落回報 okay咁。

其實保證厘數都好細

之前中過
後尾供左1年半即cut

佢當初sell你講到好好咁
十幾廿年後d錢勁多
但其實呃鳩你
利率低撚到
其實無增長到

咁一定啦
你買消費型人壽，唔通同保險公司話我今年冇死到claim唔到，叫佢比返保費你咩

你個心態要咁諗，你依家個plan係做緊一個超長期定期，不過佢就送你50萬人壽。另外，如果佢某年投資成功，再係咁以分少少紅利比你。

你買得保險就預左蝕錢，除非買醫療危疾人壽而你又之後有大病或死左

你都供左11年咪供埋佢

我睇條數似乎係25年一完要即走，

如果唔係比佢扣會賠錢。

供黎有咩用 認真問 唔識

其實3厘都叫有賺嘅。

3厘....